其實呢加阿豬阿狗都做到護士

只要你俾得起錢，咩垃圾都做到護士

Push